跪求公司名意見，業務有關女性內衣褲既

希望公司名可以中英對照
跪求各位分享d意見比小弟

推

請唔請人

包二奶 (喺大陸見過)
陰絲細乳(戴啱bra可升cup，咁就唔細了)
諗到再講

幫朋友問

多謝巴打意見

保證原味

中學生